一眾獌狗：終於有得上水了！

諗住衝出黎笑軌？垃圾獌依然係年度大笑話呀

永無止境啦 成班獌想轉移視線

軌話哂都輸俾巴塞
獌真係得啖笑

谷撚住成日好難怪佢地既

大家都係西甲姐
我獌係唔好彩先僅敗

可能樓主過唔到今年
所以先喺3月發佈年終大獎

錯了，係獌過唔到今年，黎多獲空難

牙蓋

好撚大嘅官威呀
好撚驚呀

推到2019